
                      Es bastante mejor de lo que pensaba, habiendo leído las críticas. Muy entretenida, buen guión, efectos  visuales espectaculares. Buena película para un domingo por la tarde.
        
            